萬一中大爆炸，割唔割？

割
唔割

炸完冇嘢=割
炸死green objects=唔割